塗緊申我黎話你聽你衰乜，建議你明哲保身

初選論壇你問選民你仲有冇資格留番係土議會
結果話你聽你冇
你問點解？
我黎話你聽

1. 初選論壇有人問題點解冇乜係示威現場現身：
你夠膽死直認自己走唔郁係負累
又話你會企係土後方等人whatsapps你
可見你完全不掌握選民而家對議員既期望

2. 我係中国人呀屌：
不解釋，你估10年前咩
就算老泛民都唔buy呢套講到出口既大中華膠

3. 議員資歷：
奶共已經破左你局，你個身份仲有乜價值
以後唔會再有選主席拉布既可能

結論係選民話你知已經out撚晒，衝又唔得
勸你明哲保身，自動退落黎係其他崗位繼續抗爭
咪學哥基、白頭忠咁落台落得咁難睇

超區出四個去選 wfc

應該最後三個，一個後補

你肯自己退落黎反而贏得尊重

咁d票又點分？
有人含？

佢去選都唔知為乜，為利九萬蚊以佢經驗名氣做律師都賺到啦，為名佢又缺席又唔衝

其實出4個真係無問題，因為好大機會點都係5嬴3，無論你點出

出4真係可以搏拎4個位囉

你預dq啦大佬
其實其他區都係
要制定dq下點樣安排
係自己指定繼承人定係由後面名單補上

最後應該係戴耀庭團隊分析再吹雞配票，大家合作先有機做到35+

實會質埋一邊
1個多到射
1個差少少輸咗

希望直選正正常常，功能組別可以有D突破啦....

建制派唔夠出名既人玩超區同唔夠議員提名

佢好大可能出兩席only

所以已經坐3望4

點射錯票都食3席

但咁咪唔跟初選結果囉，然後黃big雲都借機走出黎選